[求意見] 啱啱升職，轉唔轉工好？

小弟IT狗，最近升左職，本來好開心，但自己想做既新poj俾人搶左黎做，望住其他同事有新野做，我就日日執屎，翻得好唔開心，個日無哂翻工動力。

遲下可能有新poj，不過都係三個月後既事，而且都係同屎無分別。

而家考慮緊轉唔轉工，但升職無耐轉會唔會cv唔好睇？考慮緊好無捱多陣先定點？

同埋想轉ibank it狗，係咪一定經agent?

利申:升完人工先叫做去翻average